# **Шаблон/Пример развертывание полного стека Django с помощью Docker-Compose.**

Данный шаблон/пример является отправной точкой для развертывание полного стека Django приможения с помощью Docker-Compose.

## **Общее представление.**

Всего разворачивается 5 Docker контейнеров:

- Фраймворк Django.
- Прокси-сервер Nginx, который будет обрабатывать статические ресурсы и перенаправлять динамические ресурсы в процесс Django WSGI.
- PostgreSQL БД.
- Redis БД.
- Data, который будет содержать файлы данных PostgreSQL, поэтому мы можем свободно перестраивать и обновлять экземпляр PostgreSQL без влияния на данные.

Схема окончательной платформы докера:
![Docker contener!](/documents/README/docker_compose.png)

Внутри следующие каталоги:

- _nginx_: содержит конфигурационный файл для nginx.
- _postgres_: содержит скрипт инициализации PostgreSQL.
- _web_: в нем код приложения и Dockerfile для фронта.
- _scripts_: содержит сценарии (сценарий резервного копирования)
